[多圖]痴撚線！點解啲香港女仔咁鍾意着瑜伽褲加運動內衣去行山 怪唔之得咁多人去行山

香港男士有福了

最後嗰張想點呀

小紅書小姐姐

香港女仔

大陸新移民後代？

支那雞當香港人?

又幾正
有氣質

殘體字食撚屎啦

屌你老母

上個禮拜行山見到有條女著白色 legging + 黑色 under，心唸無野阿

行山 未on9 啦
十條女9條女都話又曬又熱
明明行幾步打完卡就走 扮撚曬sporty

其實玩小紅書既係咪新移民多 我知有好多女睇 但真係開post 果d

方便野戰

全部都係大陸閪,乜柒香港女仔?

全郭人行山都唔洗拎野
水都唔洗拎

好正

最尾嗰幅小姐姐

宜家咁嘅天氣係咪少咗囡行山？

好正呀想屌

利申：屌only

又屈鳩香港人

支那 不了

遲啲郊野公園會唔會有陀北企街？

支那賤雞當香港人？

最尾個嘴

臭西
戇鳩當有趣

已封鎖會員 - 其實唔難-.-

梁天x

除左最後果個都想屌

唔記得開filter 就搞成咁

我入到黎睇葉劉
你比啲咁嘅嘢我

呢啲女用嚟做飛機杯係OK嘅

啲女周街都著

大陸就大陸人啦

見好多囡囡只係影相個刻係咁，影完即刻穿番外套，有啲仲著番條短打

咪拉埋一齊講啦。唔通講男人又將你拉埋去畢彼得嚟講咩？你有自知之明先啦。

樓豬幾時死呀

香港女仔？佢地只係身處香港國界既大陸雞

樓豬係腥港人

拍攝動作一定唔係港女
見太多

小紅書

支那雞扮香港人

+1 有晒心理準備睇熱褲圖

Block list

屌你老母支那仔

點撚樣可以趕走哂呢啲大陸閪

又要打J

blocked

真
真係識行個啲體能好過9成連登仔

之前行山遇過，反而係鬼妹仔嚟

有張明明係黃竹坑
但個location係紅磡

可能係紅磡死返上支那個陣post

收皮啦大陸仔

.

呢啲係你同鄉啊
唔係香港人

唔係香港人

拉

樓主你五行欠屌？

假行山，真打卡鈪like，猶其前排行山熱潮開始之後

有港女po唔po要po大陸妹

行山聽到啲講蝗語 即刻跑走
個班男男女女都特別肉酸
見過啲女夏天行山唔搽防曬
曬到成日紅卜卜

利申 行山行到熱除衫冇問題
但班人為咗打卡影相而忽略自己嘅需要就on99

大陸中國新移民後代

仆街又真係幾正
唔反中共了

最後一張好不安

中國就中國人啦

說好的香港人呢？

支那臭雞

拉

等左咁耐就係等呢張圖

屌你老母小紅書

蝗蟲嚟嘅

支那走地雞

講開又講鬼國冇山行既咩？
黎黎去去都係見人post遊客區

呢啲係「香港女仔」咩
死返支那啦

最尾嗰張有啲似啱channel其中一個女成員

支那妹真係好正

成堆支那雞

全部係支那閪
邊個閪似港女

殘體字就收皮啦

第三個件衫好撚似娜娜著開哥類

blocked 拉

為咗打卡, 幾辛苦都要

有圖都要比人負皮
就係你依啲憨鳩仔

屌佢地老味 而家阿豬阿狗行山求其著條legging露下對波咁撚有自信

第二張

全部都好撚樣衰，平胸支那人

全部都支人wo

咪係 咁正竟然得一張
其他就咁多張

個個filter完咪天仙咁
你真係行果時見到果d網紅樣真係飯都嘔埋

拉啦